[iphone] 你地會唔會自己電嚟換電

會，買飛無腿牌子電

BASEUS點睇

幫同事換過，無咩問題